各位善長人翁，宣明會咁多醜聞，啲捐款又送中，你仲捐得落手？

各位善長人翁，宣明會高層每年支取6百萬年薪，你哋嘅善款真係比佢哋每年搭飛機周圍去，食好西

而且，中國接受嘅善款有超過6成係黎自香港

仲爆咁多醜聞
[size=4]宣明會承認貪污，及要求女災民以性服務換糧食援助

[/size=3]

我想講，當你d捐款係咁比高層出糧，係咁送比中國，香港仲有好多自己人需要我地幫咖，介紹比大家丫：
蘋果日報慈善基金

蘋果日報慈善基金係香港認可嘅慈善機構，捐款可以報稅之餘，最重要係善款唔會亂用

你唔會見到高層支薪幾百萬，唔會見到要求受助人用性/做義工黎交換援助，唔會見到基金喺TVB/學校/單張不斷大賣廣告

求吓你地，我地每日150個已經幫左中國好多喇，而家就cut左宣明會，轉去蘋果慈善基金，幫吓自己人啦。

好人健康長久！

蘋果慈善基金

前兩日見到有手足拆狗鐘啲站，其實有個啟示

蘋果日報慈善基金捐款網頁：

推

推推

落地獄

明白大家呢排嘅士氣經過831恐襲同901大撤退之後好低落
我同大家一樣都係
但越係呢啲時候
我地就越要堅持下去，團結一致
唔好比林鄭見我地冇士氣而去捉多啲人

以下兩篇文章無論和理非，定係勇武，都應該入黎，打返枝強心針

希望可以幫到大家
記得share比身邊因近日事件而唔開心嘅朋友仔

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

灰心喪志，是因為你看不見抗爭的前路

如果商台再同宣明會合作搞饑饉30就連商台都杯埋！

宣暗會

咪撚再捐比呢啲賤種機構

一蚊唔捐NGO

善長"仁"翁